黃大仙地鐵商場撚狗要小心，我係商場出去兜一個圈，發現已成包圍之勢。

黃大仙地鐵商場撚狗要小心，我係商場出去兜一個圈，發現已成包圍之勢。

入地鐵站再轉向唔同出口會安全啲，暫時見到新光出口冇狗。

唔講咁多，入返商場繼續支持警察開ot搵錢養我個仔

支持警察聲勢浩大

唔好唔記得黨鐵除左鐡路，仲有好多黨鐵商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費

我地唔可以唔搭地鐵，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐵商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
港鐵又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！